### Для запуска приложения на новом компьютере нужно выполнить следующее:
#### 1.Установка Git
###### Проверяем наличие утилиты *Git* командой
 ```git --version``` 
###### Если утилита *Git* отсутствует, используем команду установки для *Linux Ubuntu*
```sudo apt update или sudo apt install git```
#### 2.Выполняем проверку на наличие в системе менеджера пакетов *pip*
```pip --version или pip3 --version```	
###### Если менеджер пакетов *pip* не установлен, то устанавливаем его
 ```sudo apt-get install python3-pip```		
#### 3.Устанавливаем виртуальное окружение используя pip3
```pip3 install virtualenv``` 	
#### 4.Склонировать репозиторий в рабочую папку, выполнив команду 
```git clone https://gitlab.com/Alex760164/python_lesson.git```
#### 5.Устанавливаем недостающие пакеты согласно списку пакетов из файла requirements.txt
###### Проверяем список установленных пакетов с помощью команды 
```pip list```
###### Для установки недостающих пакета(ов) используем команду
```pip install package_name``` 
###### *package_name* - имя пакета
###### Если есть необходимость установить весь перечень библиотек из файла *requirements.txt* в текущее окружение, то нужно выполнить следующую команду
```pip3 install -r requirements.txt```
#### 6.В папке проекта создаем виртуальное окружение с помощью команды
```virtualenv virtualenv_name```
###### *virtualenv_name* - имя виртуального окружения
#### 7.Инициализируем виртуальное окружение
```source virtualenv_name/bin/activate```
###### или
```python3 -m venv virtualenv_name```